歐洲金靴積分榜：美斯領跑麥巴比緊隨其後 !

在今天淩晨結束的法甲聯賽，巴黎聖日耳門在提前奪冠的情況下3-1戰勝摩納哥，法國球星麥巴比在這場比賽上演了帽子戲法，將個人聯賽入球數刷新至30球。
根據網站《轉會市場》給出的統計數據，目前美斯以33球領跑歐洲金靴積分榜，麥巴比和老將加利亞雷拉分列二三。其中，迪亞涅所在的土超聯賽與盧基迪莊所在的荷甲聯賽入球係數為1.5分，其餘均為2分。
積分榜詳情：↓
1、美斯，巴塞隆拿，33球，66分

2、麥巴比，巴黎聖日耳門，30球，60分

3、加利亞雷拉，森多利亞，22球，44分

4、姆巴耶-迪亞涅，加拉塔沙雷，28球，42分

5、利雲度夫斯基，拜仁慕尼黑，21球，42分

5、比亞迪克，AC米蘭，21球，42分

5、賓施馬，皇家馬德里，21球，42分

8、蘇亞雷斯，巴塞隆拿，20球，40分

8、沙柏達，阿特蘭大，20球，40分

10、盧基迪莊，燕豪芬，26球，38分

10、C.朗拿度，祖雲達斯，19球，38分

10、阿古路，曼城，19球，38分

10、比比，里爾，19球，38分

10、沙拿，利物浦，19球，38分

Feel到美斯好悶...

包皮勁到！！

其實連牙朗都回塘
美斯得返自己一個應該反而會跟住收皮
就算佢叻 keep 到
個討論度應該都冇雙雄年代咁多

法甲憑乜ｘ2

法甲呢啲垃圾波比重有乜理由同西甲一樣

神邏輯

法甲factor係2？ 最多咪1.5 啲球隊廢到

關邏輯咩事

包皮睇黎要反超拎金靴+世足了

兩個波蘭神鋒勁撚到

關你智商事

賓斯馬排第五

究竟係C朗獨食定carry皇馬

法甲x0.5都比多咗

賓斯馬carry 朗朗

原來包皮都刷左30球

剩番0.2比重就差唔多

阿朗無回塘，只係依家祖記啲人餵得差
睇下賓施馬入幾多就知

世四包皮下場大四喜反CUP世五喇